<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<sito>
	<pagina id="index">
		<titolo>
			CIBOVAGANDO - Food&amp;Wine Personal Shopper
		</titolo>
		<paragrafo id="1">
			<sottotitolo>
				Esperienze Enogastronomiche di Qualità - Taste Trails Planning
			</sottotitolo>
			<testo>
				Cibovagando ti permette di scoprire i migliori prodotti enogastronomici del Monferrato! 
				Il nostro Food&amp;Wine personal shopper vi guiderà attraverso un vero e proprio percorso del 
				gusto tra la storiche vie di Casale Monferrato o per le splendide colline del Monferrato che 
				la circondano, per un'esperienza culinaria di qualità tra i sapori della tradizione e la cucina più innovativa.  
				Il nostro Personal Shopper selezionerà per voi le migliori botteghe alimentari, produttori, 
				aziende agricole e ristoratori per farvi godere dei prodotti locali d'eccellenza, con il miglior 
				rapporto qualità prezzo. Saprà consigliarvi durante la scelta dei piatti più indicati ai vostri gusti, 
				darvi utili suggerimenti gastronomici per cucinare ciò che acquisterete, informazioni sugli 
				ingredienti e la storia dei piatti e dei prodotti tipici, consigli sul valore nutrizionale 
				degli alimenti e assistenza nell'acquisto del prodotto.
			</testo>
		</paragrafo>
		<paragrafo id="2">
			<sottotitolo>
				Come funziona?
			</sottotitolo>
			<testo>
				Il nostro personale qualificato vi accompagnerà presso gli operatori alimentari selezionati 
				in base al percorso tematico scelto o in base alle vostre specifiche richieste, ad acquistare 
				i prodotti tipici del territorio, per un tempo da voi stabilito compreso tra due ore e un'intera giornata. 
				Attraverso la Cibovagando Card avrete diritto ad una serie di sconti su alcuni prodotti 
				precedentemente selezionati e ad un menù creato ad hoc per i nostri clienti.
			</testo>
		</paragrafo>
		<paragrafo id="3">
			<sottotitolo>
				La Cibovagando Card
			</sottotitolo>
			<testo>
				Attraverso una convenzione con i migliori esercenti e produttori, siamo in grado di offrirvi 
				un'esclusiva scontistica sui prodotti tipici come muletta, crema di cioccolato e nocciole igp, 
				agnolotti, vini tipici del Monferrato Casalese, la monferrina di pasta dura e molti altri. 
				Vi consentirà inoltre di accedere ai menù appositamente ideati per Cibovagando, che vi permetteranno 
				di assaggiare i migliori piatti monferrini con un occhio speciale al prezzo su diverse fasce di budget. 
				Comprende, infine, una scontistica su alcuni prodotti non enogastronomici.
				La card è inclusa nel nostro servizio di Food &amp; Wine Personal Shopper e riutilizzabile per due 
				volte nell'arco di un anno. Vi verrà consegnata dal F&amp;W Personal Shopper e dovrà essere esibita 
				in caso di acquisto.
			</testo>
		</paragrafo>
	</pagina>
</sito>